P牌AUDI比人鎖車仲聲大夾惡

周圍泊比人鎖
幾百蚊鎖車費都比唔起學人揸車

夠膽死叫個職員影幅相就當鎖左
肉酸到

佢個車牌應該係2018年出
有冇人熟佢呢架新車定二手

有錢四車 冇錢泊車

買

開你既鎖啦開鎖佬

事主？

佢好似話會俾
不過唔想佢地鎖車 所以叫佢地影相交差就算
車主條氣唔順 最尾叫做攞尾彩

抵能死，亂泊仲咁惡，酸態百出

$320牙痛咁

亂泊唔抵可憐

鎖得好

2018 賣緊新一代了

香港大把呢啲人可能資產得十萬

成段野車主都無話過唔俾錢
成班無車連登仔就笑人有錢買車無錢泊

係囉..
車主一路叫俾張單佢俾罰款
唔駛鎖..驚佢整花架車

個阿叔搞咁耐都鎖唔到..點搵食..
人地第一城果D好似賽車場入PIT咁..

hi花咗個部車，個保安有冇錢賠

車主一路都話會俾錢
都唔係好肉酸啫
事實係影張相當鎖咗
收到罰款咪解決哂
又唔使嘥大家時間

飛住段片嚟睇，唔明點解啲人一定要鎖，影幅相，人哋俾咗錢其實件事咪完囉

連登仔嗰嗰都未揸過車咁
你以為有錢就泊到車呀

肯比錢咪算好老實講鎖車一定比啲呀叔車主屌到仆街仲要唔知佢肯唔肯比錢

咁串柒柒 想人唔揸正嚟做都唔得啦

乜有得唔比咩？

態度閪到咁 梗係要嚴正執法
態度好都可以放你一馬

有啲管理公司怕麻煩咪放人算數通常都屌成粒鐘